覺唔覺熱狗R聯贏到多狗係因為熱狗原陣踢既比賽比較多？

熱狗兩個轉會窗冇買人，原本班球員夾到熟晒，而且過去兩個月熱刺踢左19場比賽，多毛毛衹係踢左13場，熱身賽比踢多過多毛毛，默契更深。🤔

咁講法佢地一路夾到60歲應該就會無敵啦

on9樓主

琴晚就話英超快車搞到攰唔識贏
今日就話踢多左 所以有密契
聽日呢？

聽日係未來，未來係熱刺既

踢得多就好咁英超就唔會成日賴冇歇冬啦

贏到係因為勁

依家迫9你買人咩